BoseQC30定SonyWI-1000X

諗住跑步用

喂 有冇人啊

推

冇人用過

咁呢兩隻邊個好

最後買咗邊隻？

bose 因為舒服

Sony 呢款無防水功能喎